求動漫，有冇人知依套咩來

之前見到覺得幾靚

肥豬噢

烙印戰士

[認真答]
Fate 系列 貞德

沖繩奴隸島

魔法戰爭

e雞

刀劍神域第二季

皇家雙妹嘜

睇左你後悔

魔法少女伊莉亞

母豬肉便器

JOJO

妖精的旋律

多啦A夢
靜香大個咗

睇還睇
千祈唔好玩FGO